成班小朋友係到講政治女神 重要全部冇品味

政治女神只有一個 遊女神
我永遠支持你

比人包左啦屌

呢個真

處黎，唔好亂講

講乜撚野？
比班妹妹仔落左迷藥呀你

不願面對現實？

牙周呢？

呀周我女朋友 所以唔係女神

個胸大少少就迷到你依d伯父

的確牙遊曾經想落藥迷我，等我中出佢然後迫婚
不過好彩我當時走得快

你咪ff啦 容海恩當呀遊

樓主女神係gmail

樓主曾經j過劉慧卿

其實游b都幾大波

不用分那麼細，都係

bonix呢

分化
拉

陳秀慧出過書，香江一代才女，佢老公又係香港著名政治組織嘅幕後大佬，請各位支持吓佢

比熱狗屌過

樓主屌你老母

烏鴉

他們需要三十年的時間才能成長為合格的政治集團，但戰爭的步伐比他們更快。

孽瘤，元秋呢